急放一對Vans old skool 板鞋

小弟係Vans官方旗艦店買左對Vans old Skool黑白板鞋。
點知自己on9,買細左size
而家先放出來，100%全新
有冇巴絲打願意接受佢？

$450
最好面交，地點你話事
Pm me please

出$451
唔好爭

size?

40，打漏左，唔好意思。

How to pm in LIHKG